環保股討論區

大家覺得環保板塊有冇錢途
例如257 1257 6136 371 1065 855

我想買0607

重課1257 同6136
1257 一路買一路升
6136 一路買一唔跌

257

點解係環保

環保股都係老千股黎！
大戶收哂貨睇住你地黎食！
炒上少少就開始派！